薄大 Econ1210

係邊撚個出卷

肯定大把學霸淨係錯幾題
然後輕輕鬆鬆同你講份卷同之前幾年難度差唔多

利申：填咗嗰啲啱曬都唔夠一半

DSE五星星係冇撚用架

我底都冇呀仆街

屌你老母系
空咗個兩條最尾諗到點做但無時間

點撚解同前幾年啲pp咁大分別

考咩咁難呀？

屌

難到呢....冇題識

我唔會話難
但一分鐘一條會唔夠時間
同埋同pp難度係天同地

兩年前F過

得廿幾分

係換左邊條友出

好似換左人出 雖然唔係呢類但都係好難

看看第31題
大部分無關9UP
浪費時間閱讀

我岩岩做完份卷 笑住行出考場 點知咁多人話難

我個 fd 話今年好易

你勁嘛

好叻呀你

Midterm Estimated grade range 大約係幾多

如果拉curve應該會低啲 有B戒丁一個禮拜

一個禮拜
等食c range啦柒頭

1220好簡單